自由黨倡全民派錢1萬元

自由黨今早與特首林鄭月娥會面，就《施政報告》提出多項建議，包括分別向成年永久居民，以及零售、飲食店鋪各派發1萬元。本身是批發及零售界立法會議員的副主席邵家輝認為，措施可為面對經濟寒冬的市民和商鋪「舒舒氣」。

自由黨主席張宇人表示，派錢建議是參考對上一次全民派6000元的計畫，指該次派錢行政費低且金錢很快到手。

黨魁鍾國斌認為，現時來港旅客下降，並非因為不願花錢，而是因為看到傳媒報道香港的混亂情況，但實際香港並非如此混亂。他建議政府派出司局長，向國際社會遊說和解釋香港的實際情況。鍾國斌建議政府到海外設立海外工業園，以協助香港廠商在中美貿易戰下，轉移生產基地。

張宇人又建議，將落馬洲河套區佔地87公頃、原定作港深創科園的土地，改為興建公共房屋，估計最多可提供7.2萬個單位，對紓緩公屋輪候冊壓力大有幫助。他亦提出設立為期5年、每年上限10萬元的租金免稅額，以及資助部分較有經濟能力的病人，到私營醫療系統求醫等。

今日中學生集會，愛丁堡廣場，推呀！

玩鳩姐姐 大你二千蚊

全撚部都係離地撚 智撚障

快撚啲喇買gear啊

4000蚊都未收到；10000蚊應該等足2年

成班離晒地

派落mpf度

張宇人又建議，將落馬洲河套區佔地87公頃、原定作港深創科園的土地，改為興建公共房屋，估計最多可提供7.2萬個單位，對紓緩公屋輪候冊壓力大有幫助。他亦提出設立為期5年、每年上限10萬元的租金免稅額，以及資助部分較有經濟能力的病人，到私營醫療系統求醫等。

屌！咪又係比新移民，仲方便左佢地北上

快d派

鳩噏無極限

建議泛民玩大佢, 倡全民派3萬

唔派就可以將全民矛頭對準個政府

邊撚個會住落馬洲呀 衰撚過長洲起公屋

錢照收，爭照抗

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊